<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="diet_mod_val">خمس وأكثر من حصص الفواكه والخضار</string>
    <string name="diet_mod_com">ان النظام الغذائي الغير صحي يزيد من خطر الإصابة بالسمنة. حاول أن تأكل المزيد من الفاكهة والخضار، ما لا يقل عن ۵ حصص يوميا. أيضا حاول الحد من كمية الملح والدهون المشبعة التي تأكلها.</string>
    <string name="exercise_mod_val">۳۰دقيقة وأكثر يوميا</string>
    <string name="exercise_mod_com">قلة النشاط البدني تزيد من مخاطر الإصابة بأمراض القلب والأوعية الدموية والسكري وبعض أنواع السرطان.  يجب زيادة مقدار الوقت الذي تقضيه على النشاط البدني.</string>
    <string name="smoking_mod_val">لا تدخنً</string>
    <string name="smoking_mod_com">استخدام التبغ يزيد من خطر الإصابة بالسرطان، أمراض الرئة، النوبات القلبية والسكتة الدماغية. حاول التوقف عن استخدام التبغ من اليوم فصاعدا.</string>
    <string name="alcohol_mod_val">كوبين أو أقل يومياً</string>
    <string name="alcohol_mod_com">إستهلاك الكثير من الكحول يؤدي إلى تلف الكبد وزيادة خطر الإصابة بامراض عقلية والموت ذات الصلة بالكحول. حاول الحد من كمية الكحول التي تستهلكها كل يوم.</string>

    <string name="pneum_vac_val">لجميع الاستشارات: اذا لم تحصل على لقاح المكورات الرئوية لهذا العام بعد، فعليك الحصول عليه</string>
    <string name="infl_vac_val">من ١أيلول الى ٢٨شباط: اذا لم تحصل على لقاح الانفلونزا لهذا العام بعد، فعليك الحصول عليه</string>

    <string name="referral_dentist">احصل على فحص الأسنان</string>
    <string name="dentist">طبيب الأسنان</string>
    <string name="referral_opthalmologist">احصل على فحص النظر</string>
    <string name="opthalmologist">طبيب العيون</string>


    <string name="get_hypertension_test">احصل على ثلاثة نتائج لضغط الدم في ايام مختلفة خلال شهر</string>

    <string name="disclaimer_txt">
        يتم إنشاء التوصيات بناء على معلومات وإرشادات المرضى لإدارة مرض السكري وارتفاع ضغط الدم.تهدف التوصيات الى مساعدة العامليين الصحيين في اتخاذ القرارات، ولكن، التشخيصات العيادية وتوصيات ادارة المرض هي من مسؤوليات الطبيب ويجب أن توضع بناءا على الحالة الفردية للمريض.
    </string>

    <string-array name="test_cat_dividers">
        <item>سبب الزيارة والتاريخ الطبي </item>
        <item>العوارض الحالية</item>
        <item>نمط العيش</item>
        <item>الفحوصات العامة</item>
        <item>الفحوصات السريرية</item>
        <item>الفحوصات المخبرية</item>
        <item>فحوصات أخرى</item>
    </string-array>
</resources>